# Ruby on Railsアプリケーション

## 使い方

このアプリケーションを動かす場合は、まずはリポジトリを手元にクローンしてください。
その後、次のコマンドで必要になる RubyGems をインストールします。

```
$ bundle install --without production
```

その後、データベースへのマイグレーションを実行します。

```
$ rails db:migrate
```



```
$ rails db:seed
```

Railsサーバーを立ち上げる準備が整っているはずです。

```
$ rails server
```